
                      Yo no soy experta en cine ni nada, simplemente una aficionada a la que le gusta ver películas y si son de Marvel más. La primera película me gusto pero le faltaba algo. Sin embargo esta tiene ese algo, Asgard. Me ha gustado mucho más. El malo si es cierto qué me ha parecido soso pero ya sólo por Loki en la película la trama cobra vida. 
